# Programacion Orientada a Objetos con java

### Practicas de la asignatura de Programacion Orientada a Objetos

#### Profesor: Tecla Parra Roberto


## Practica 1: entregada 19 de febrero del 2019

Un juego en donde "lanzas" 2 dados y de forma aleatorea te da una cara del dado. Si los dos dados suman 7 el jugador gana.

## Practica 2: entregada 26 de Febrero del 2019

Un juego de Buscminas en el cual si seleccionas una casilla que contiene una bomba, pierdes, de lo contrario en la casilla se mostrara el numero de minas que esten adyacentes a estas.

###Practica 3:
